[Netflix x Trigger] Cyberpunk 2077出動畫

2022

...............So?

呢個班底不看好

好撚期待囉

trigger唔原創既話都無咩大問題

TRIGGER大部分作品都係原創

GRIDMAN係只係攞設定

動畫係原創，只係借night city個設定

真係addicted to cyberpunk neon crime city
好撚想碳變有多啲故事
仲有個動畫版！

Trigger癲癲喪喪嘅風格啱唔啱2077

Trigger做應該無事既, 好過搵a1先啦

Trigger

咩畫風

一時時 Kill la kill 同小魔女學園都好正

有今石大佬鎮住 唔怕！

吉成大佬

唔係同隻game 同步出...唔知想點

只求隻game唔好比左膠騎劫